有無巴打肯借少少錢比我度過難關

半年賭波輸左廿幾萬
上年轉工唔夠定力學埋d捐友賭波
差緊出面二十萬
本身洗心革面已經唔再賭錢
自己死蠢set 個還款額太高
搵緊萬7 每個月加加埋埋要還萬5 要還差唔多兩年
呢兩個月翻埋d飲食業散工 勉勉強強夠食食飯翻工
但呢兩日定力唔夠
今個月8號要還果條數幾千蚊都用埋黎賭仲要輸埋
我想問你/妳借3000/4000比我過左呢關
但如果真係有咁嘅好人 我都無咁快還到比翻你
我只可以每個月還翻1000比你

如果有巴打想telegram撚化下我嘅 我都唔介意

連登仔個個搵6萬以上
你做咩要呃人

最多試過搵3萬幾 果時以為自己負擔到
點知依家愈黎愈頹 垃圾一件

如果可以 我都想死左算數
但我唔可以累屋企人

解決問題既根本之道係戒賭啦 追數盞衰多兩錢重

利申:過來人

我都知道

今個月8號要還果條數幾千蚊都用埋黎賭仲要輸埋 ⬅ 我點知借咗畀你會唔會再玩？ 一日唔戒賭都係嘥氣

呢排贏左馬會一個月糧 有賭未為輸 不過你輸開就抖抖先還晒再賭囉

雖然我今日馬會ac都去cut左..
我的確無方法證明我唔再賭

唔啦 怕左 愈追愈頹

Cash out 先叫贏 賭錢一定要識收手

冇錢咪問屋企借還晒先

申請破產啦 巴打
你依種人自制能力咁差 唔到絕境都迫唔到你潛能出黎

借10蚊比你

未到最後都唔想破產

多謝..

信我 你依種人唔仆街過都唔會知錯

用本事借返黎

街就已經仆左 錯又錯左
就算破產屋企一樣會比人追數

唉

咁有兩種方法幫你戒賭
一種係電療 當你想賭錢果時就用高壓電電自己
另一種叫催眠

借左比你， 又定力唔夠，再賭

我兩個月無掂過波架啦..
今日都唔知做乜

上連登借錢

3,4千蚊 Payme 套現頂住先啦

有咩抵押?

我借比乞衣 佢還錢比我都大機會過你

賭仔都信得 有咩唔信得

衰完一次又一次
邊個會信你
你連自己都信唔過
明知已經還緊賭債
重可以心存僥倖搏多次

未到最後啫係唔駛幫啦

on9老豆又係賭撚咗咁耐 廿幾年都話唔賭
下次唔會再借 跟住咪又再賭再爭錢
唔撚明點解冇偏財運就咁鍾意賭 以為自己真係好叻咩

再借，再賭，一鋪番本！

你買嗰陣個腦諗緊啲咩？

死左佢啦死賭仔

講你生辰八字我聽
我教你買咩實贏

一見到賭多多都唔夠

我諗要真係戒到忍到手先好問人借

定力唔夠 講咩都冇牙力

8號要還 今日借比你肯定推兩日先 都未到期

真係唔明咁多野賭，做乜要賭波，
咁低水，贏粒糖，輸間廠。

愈輸得大，愈想追，
又要追，又怕輸，
怕輸就買熱門，熱門就大注先夠追，
一爆冷，你又輸大錢，無限輪回。

借錢俾你冇用，你十個煲六個蓋， 借盡都係九個蓋。
點都唔夠冚，你咪索性拎埋去賭，博翻身。

求屋企幫/債務重組啦

有賭未為輸

賭仔 垃圾

頭先拜仁受讓你都唔買

朋友沈迷賭博都唔會啦，更何況三唔識七
一定證明唔到你會還到，呢啲唔係叫借，係叫送錢俾你再賭過
賭仔講野信唔過，嘥氣

Ok

借你老母 垃圾

真係賭波都唔賭狗會
抽水無一截 又低水
而且選擇又少

過澳門賭好過

垃圾

問你地借埋再輸先破啦 反正唔洗還

有賭未為輸，用你剩返嘅錢去all in

咩係捐友？

我都試過好似你咁樣
高峰時期差三十幾萬街數
用左年幾先搞得掂
奉勸你認真戒
我試過返夜班8p-8a
一有時間就偷偷訓教
等第二日有精神 直踩9-5 再8p-8a
一星期返10個更 返到好似就死咁制

偉,係度嗎

十賭九騙

賭啦~賭啦~

有賭未為輸呀老友
信我 搵份正職做住先 有固定月薪囉 咪可以一路有錢賭囉 喂你都想發達架係咪先 我地無錢既想發達靠咩呀？咪就係賭囉 香港地最過癮係咩呀？賭波賭馬係屋企都賭得
咁方便仲使諗既？同自己講點解人地贏得我就要輸呀？緊係再搏贏俾人睇撐你呀

賭仔 道友 無可能信得過

巴打上到黎連登問,睇怕走到絕路了
好啦,就憑呢點,就算收唔返D錢,我都借少少比你啦
100蚊
順風寄比你,智能櫃自取郵費自付
另外我係專登抽時間走去順風寄野
我D時間都值錢架
所以會扣番多少手續費咁話
到你手大概可以食餐老麥啦

你睇,人生滿希望,免費午餐都有得你食,堅持落去啦

幫你google埋 唔洗多謝我

馬會ac過比你上兩個賽馬日未禁錢出黎

問財政司借啦

有冇值錢嘢賣？

有邊個會想乞米呀

賭仔講野信唔過

咁樣即係送錢比你再賭過

打多份pt好過啦巴打

巴打住邊？返緊工係邊區？

完全壞賬

借錢比賭仔，同倒錢落海無分別。

自貼放上來

比兩舊你

爛賭狗 好心你就打多份散/pt啦 一日做足18個鐘 仲邊有時間賭啊 講定力就真係把鬼咩

收皮啦賭到咁，去破產

3萬點解變到揾萬7

低級借刀

錢債唔會累到屋企人架
你放心啦

債務重組，每個月還少啲？

呢d傻西洗乜咁認真覆
一個連自制能力都無既人
仲講乜成功 講乜還錢
呢種人最叻博同情 呃到一兩個傻西幫佢
之後輕易解決後 又再賭過 呢個世界最垃圾既就係 賭徒同道友 唔值可憐

利申 以前輸好多最後戒左

其實你呢d垃圾仲生存先係累屋企人

樓豬樣子身材如何？

你唔仆一次街，之後又不停唔夠定力

戒賭啦仆街

賭仔講既野邊信得過呀

搵連登仔借錢

點解唔可以姐 你而家都玩撚死左自己啦

又係你呀 咁得閒上黎求救
不如打多份工啦

會唔會借完俾你
你又定力唔夠
拎我借俾你啲錢又再賭埋落去?

男人唔識賭波同殘廢無分別

買邊場輸左？ 得閒同你度下點追返數

Payme碌5000 還住先

爭緊銀行幾百萬

輪錢賴損友有人迫你賭?

借俾你一定拎去賭 你咁得閒出po不如揸兜乞下食好過啦

再碌埋 we7 pay 同支那寶，咁又多一萬
一萬做本，唔贏返五六十萬返嚟真係對唔住自己

琴晚馬會派錢祖記客勝2.95
樓主有無買

1線銀行唔借 搵2線財務
2線財務唔借 搵3線黑財
3線黑財都唔借 上連登開po借

借住一蚊先

同你三唔識七點會借比你
我拎果幾千蚊去買機票好過啦